女職員遭狼爪襲臀 主管辯稱她衣服夾在內褲裡

台灣鐵路管理局一名20多歲女性職員控訴，日前在板橋火車站月台處與劉姓高階主管討論
問題時，對方突然竟伸手襲臀，當下礙於位階懸殊隱忍下來，事後女員工才向警方報案；
新北地檢署勘驗監視器畫面，認定其犯行，將劉男依違反性騷擾防治法起訴。

據女員工表示，因工作不順覺得目前職務不適合她，於是向劉男反應想要調到其他單位服
務，事發當天中午劉男先是約她在板橋火車站共進午餐，隨後2人準備搭火車回辦公室談
論調換職務問題，2人坐在板橋火車站月台候車椅候車時，劉男竟突然將手伸進她的牛仔
褲褲縫中偷摸她的臀部，由於當下她顧慮對方是上司，而不敢吭聲，事後才向警方提告。

劉男到案後辯稱，當時是看到女員工的衣服夾在內褲裡，於是出於好意才伸手幫她把衣服
拉出來；但檢方調閱監視器畫面，發現當時2人坐在月台候車椅聊天時，劉男突然伸手向
對方襲臀部，對方嚇得立馬從座位上彈起來，並用雙手護住臀部，故對劉男的辯詞不予採
信，檢方依違反性騷擾防治法將劉男起訴。

吹大啲唔好？不如話見佢屎忽仲有屎績所以伸手幫佢抺

屎積